【唱紅打黑】大量紅軍進駐元朗剿滅黑勢力

突發！數萬名愛國份子扛着紅旗，高舉毛語錄，沿青山公路魚貫進入元朗自治區，一片紅海迅速淹沒平日喧譁的街道。「打土豪，鬥地主！」喊聲不絕於耳，平日作威作福，猶如土皇帝的鄉紳惡霸頓時嚇得屁滾尿流，聞風喪膽，馬上落荒而逃。路過的村民從未見過如此浩大的軍容，亦不免膽顫心驚，紛紛作猢猻散去。

「同志們，我們馬上就要解放元朗！打倒土豪劣紳，剿滅牛鬼蛇神！」說罷，一個勇武的少年紅衛兵闖進人群，單手提起一個未及逃走的鄉紳惡霸，將之狠狠摔落地，鄉紳的白衣霎時染上革命的鮮血。

一旁的紅軍搖旗吶喊：「元朗人，撐維穩，不做白衫人！」

路旁的民眾看見紅軍嚴明的紀律，沒有誤傷無辜村民，只集中清算橫行霸道的黑勢力頭目，立刻高聲歡呼，熱烈歡迎紅軍進駐元朗，為村民出一口惡氣。在大馬路上，正義終於得到伸張。被革命激情感染的村民，舉着偉大領導振鷹和地區鬥委會主席葉強的肖像，並向反革命頭目君妖的遺照吐痰。

實發鄉鄉屎委員會外牆貼滿大字報，顯現了元朗村民的革命熱情，以及對鄉黑勢力的深痛惡絕。是次起義成功，有賴「元朗連絡農民縱隊」的情報和滲透工作，故此貼滿彩色大字報的外牆被尊稱為「連農牆」。

Push

黑勢力重要資訊！

屌你老母白蓮教

元朗自治區：切勿毀壞本區勢力人士之生財工具！
紅軍：打土豪，鬥鄉紳！

推

一句講晒：解放軍定紅衛兵？

push

支持紅軍掃蕩黑勢力

小心又比cctvb作成文革

D圖真定假

係都民國旗啦

打土豪 分田地

最好作成文革，示威者表示係中聯辦幕後策動

中聯辦要求解放元朗
打倒黑5類

支持中央掃黑除惡，全民參與打擊黑社會
727今次真係清掃黑社會，唔係假膠
而且黑掃惡係十九大政策，而且好多城市已經進行左，輪到香港響應
邊個打黑衫=反對中央嘅政策，班狗清場就係承認勾結黑社會，睇下班狗敢唔敢清場

print 出黎 元朗貼

奉中聯辦之名打擊惡勢力

ok紅衛兵星期六 睇班黑社會點應付

連習大大都知道黑警冇撚用

一唱紅咪變重慶, 個阿頭咪好危險?